
                      La película me ha defraudado. No he sentido tensión ni miedo ni susto ni nada de nada. Me ha resultado muy pesada y muy lenta. El final.....la guinda. Dos horas para salir igual que entre. No la recomiendo.
        
            